點解可以又俾人玩

之前曖昧個陣真係無時無刻想同我見
又會山長水遠都會主動過嚟搵我
依家一齊左之後變到得我想主動搵佢
佢會次次答唔得閒又話好攰
嗲下佢又hea覆或者已讀

其實一開始準備一齊個陣佢已經直接問我
如果佢對我唔會好再好似對前度咁好介唔介意
而當時既我又真係答唔介意
因為對比下我直頭同返前度做朋友
佢都話唔介意 我都無得介意啲咩

唉依家啲對話變到好乏味
完全唔似拍拖連曖昧都唔似
我唔知點 但我又唔想完

一齊左幾耐呀？

先半個月我諗都係中出即飛
係我唔肯去面對

你都識講啦扑左先象徵式一齊 呢啲仔唔好留戀啦 半個月已經淡 係冇可能繼續落去 到頭來你自己辛苦呀 早飛早著呀

咁似我..............................................
.........
.....
朋友

I know what you mean

but you don't know how i feel

食完咪冇feel

可能外表唔夠吸引